其實世界杯無中國隊真係好可惜

頭先同班朋友吹水，原來大家都好想睇中國隊比人炒十球八球（每場）

有佢係小組，其他隊都係3隊爭2個位，又可以出下後備練兵

比較想睇佢地輸唔起，同人開拖，變左國際笑話

今屈世界杯中國隊係唯一不敗零失球球隊 利害了

我最想睇兩樣野：

1. 中蟈隊比人撚狗咁撚，一個射門都無
2. 球迷極度傷心個柒樣

班球蝗俾球證吹罰嘅時候會唔會同球證講我爸是李剛、要不是有我們踢世界杯，你們早就失業了

要不是我們蒙牛賣廣告

2026 應該有機會架啦
咁都入唔到中國足協應該執笠
日韓世界盃成為絕演

2022已經改制 都應該入到架喇
不過會否笑死街坊就後話

世界盃中國或成最大贏家

各國爭相成為國隊練習對象，球迷帶動主辦國經濟

佢地係咪學識左藏拙